歐洲議會發聲明 譴責支那干預香港內部事務

The European Parliament has condemned the “constant interference” of China in Hong Kong’s internal affairs, warning that it may put at risk the long-term viability of the “One Country, Two Systems” principle.

At a plenary session on Hong Kong, Commissioner Vytenis Andriukaitis said: “We care about Hong Kong. And we know that its autonomy has been the foundation of its success.”

He said “One Country, Two Systems” has come under increasing pressure: “The rule of law and the independence of the judiciary in Hong Kong have been questioned. The implementation of the electoral reform has been postponed.”

得把口
收返港共支共仔女本護照先啦

垃圾左膠剩係識叫兩句春
入list! 即刻入list!